# homework3



## Завдання

Створити 3 репозиторії, використовуючи сервіс Gitlab.
У першому репозиторії повинні бути файли для першої домашньої роботи.
У другому репозиторії – файли для другої домашньої роботи.

Третій репозиторій зробити пустим. На момент виконання наступного ДЗ – роботу вести в ньому та залити зроблені файли на Gitlab.

Всі три посилання надіслати онлайн-ментору.
